\documentclass{article}
\usepackage{graphicx} %package to manage images
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[a4paper, total={6in, 8in}]{geometry}
\usepackage{xurl}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{float}
\title{Relatório 18 \\ Processamento completo e dados remanescentes}
\author{Pedro A. S. O. Neto}
\date{Janeiro, 2023}

\begin{document}

\maketitle

\section{Resultados}

São reportadas todas as etapas de pré-processamento. Para cada etapa, é reportado o número de participantes remanescentes com e sem TEA.

\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{rlrrr}
  \hline
 & Etapas & Total & TD & TEA \\
  \hline
1 & Inicio & 657 & 630 &  27 \\
  2 & Pré processamento - Participantes sem dados & 648 & 622 &  26 \\
  3 & Pré processamento - Duração anômala dos vídeos & 645 & 619 &  26 \\
  4 & Cutoffs - 50\% do tempo de fixação & 567 & 547 &  20 \\
  5 & Cutoffs - 1 trial por condição & 456 & 443 &  13 \\
   \hline
\end{tabular}
\end{table}

\subsection{Observações}

\begin{itemize}
  \item \textbf{Etapa 1} - Recebi 679 files, com nomes repetidos, e participantes sem dados. Mantive apenas um caso para cada participante. Some participants have no data at all. Only unclassified/eyes not found. Some fixations, but only during calibration, SM462IP, SI421IP, SF226IP, MT706IP-2, MR324IP, MR313IP, FS12IP, CR632IP, CR397IP
  \item \textbf{Etapa 2} - Excluídos participantes sem dados. Sem fixações, sacadas, etc...
  \item \textbf{Etapa 3} - Excluídas trials com duração outlier. Sem exclusão, 6904 trials. Com exclusão, 6660 trials de participantes TD, e 217 TEA"
  \item \textbf{Etapa 4} - Excluídos participantes que não olharam pelo menos 50\% do tempo do vídeo para a tela. Restam 73 trials de TEA, e 2978 de TD"
  \item \textbf{Etapa 5} - Excluídos participantes que não têm ao menos 1 trial em cada condição. 2790 trials para TD, e 66 para TEA
\end{itemize}

\end{document}

